屌 PSG小組賽終於破蛋

唔洗0-6返屋企😭😭😭

大6仔係咁踩陷阱

贏到2場

合格

香港人加油

電競定nba係玩具

完虐大陸仔PSG仲返唔返到台灣

巴打近排好少入ar狗po